如果美斯死左係阿根廷會唔會有咁震撼?

又國葬又哀三日又係總統府到比人悼念
老馬係阿根廷係神
小花好似係阿根廷都經常比人屌

全國慶祝三日

pepe死左會唔會咁震撼？黑鬼抬棺材

留名睇反美賤畜反串/搞笑。

世杯外圍賽佢連入三球啲人咪當佢神咁拜, 到隊野一輸就屌到佢訓係度

有幾震撼唔知
不過死咗就可以超越C朗

對阿根廷地位嚟講馬勒當拿>贊路比利>美斯

牙朗係葡萄牙既地位等同老馬係阿根廷

咁佢快啲死埋去

撐美斯果班花迷等於撐林奠既藍屍

慶祝

巴塞應該會震撼d